其實大家有乜資格插陳詠謙

我就唔明啦
就以佢首本名曲別來無恙為例啦
其實已經係2015年既作品啦
四年前既野點解當時無人講要依家攞返出黎講？
咪就係因為你地班香港人淨係識得跟風
見人踩自己又加多兩錢肉緊踩多兩腳
講到自己咁勁 當時你又唔講
依家先黎馬後炮 人講你又講
仲分分鐘唔知邊度有問題
依家佢一有新詞就即刻衝出黎鬧佢
就算無問題都好 就攞返以前嗰啲黎數
見高拜見低踩
明明當時高山低谷同矛盾一生就係咁吹奏佢講中自己心聲又點點點
你地話佢囂 其實有一部分都係你地造成架啦
神又係你 鬼又係你 你地玩曬啦 遲早全部都比你地批鬥曬

連登係咁
你睇下其他地方邊個討論區好似連登咁癡線？

情人遊天地 日月換行李

個陣無人講 唔代表啲人唔覺得填得差

係囉六四都三十年前啦仲成日講

都唔啲人仲講耶穌做乜
成幾千年前嘅事啦

駁5刀

難怪佢身邊太多假人

高山低谷同矛盾一生出嗰陣
已經周圍同frd講係畀啲冇腦港女港男聽
至於你話別來無恙已經係幾年前
咁龍舌蘭都係幾個月前出啫
邊個話剩係屌一首歌咁少？
同埋做咗多年Eason fans
見到新碟歌詞畀晒陳詠謙寫
而且仲10首有八首都係垃圾詞
咁都唔畀屌？

冇

其實佢好多歌詞係體會過既人先會明，例如拍拖時女朋友好鐘意同我煮飯仔，當時我好抗拒，覺得出去食未算，散左之後先開始鐘意自己煮飯，自己浪漫

其實呢句好有意境 唔係9填
我一開始聽仲諗緊終於唔係陳詠謙填

別來無恙真係好好聽
而「我現時自己肯做飯」係神來之筆
多謝連登咁落力幫首歌宣傳
令更多人認識呢首好歌

矛盾一生

因為嗰時佢未上位 只係心諗竟然有人填啲咁嘅柒詞
但而家係慨嘆蜀中無大將 填到咁都拎叱咤 所以要屌